ps4 fifa19 pro club招人

組左一年有多 而家加返d新血準備for fifa20
D1拎過幾次title 自問唔勁
最好打開後場 如果自問其他位勁都可以試下

有意tg me

想問下宜家D幾

冇乜技術ok?

現時在D1

Pm左我先

你地有幾多人？

19玩開PC 20會係PS4玩 打開中場派牌 FIFA13開始玩 玩開7-12時間

群有9個人 有4個果晚先會開波

時間fit 不如tg再講？